104香港起義，全民革命!

蒙面法緊急法一立法，會失去大批和理非既行動力，武冇和理非孤軍作戰，運動就會完，緊急法一開先例，惡法就會全部通過，香港玩撚完。香港人已經冇得退，聽日，我地要推翻港共政權，為香港併死一戰!

緊急法,乜都可以過
今鋪真係冇得退啦